6869 股票討論

有冇人有貨

慘

😢

好彩一早賣左

呢隻野, 係, 低過30蚊買係抵, 31 32 要諗入手
但家陣科技股咁飄的時候, 我真係唔敢
之前31蚊入升左少少就放, 點解呀？危險丫嘛
就算放左之後佢仲升, 我都無後悔過, 好彩放左

下個700

有啲心郁想買

呢幾日比人狂沽空